
                      Me parece aburrida :/ y no da buenos consejos y me parece muy sinverguenza que los adulteros y la mentirosos fueran los "buenos". Me parece que tratan que uno odie de una vez a la mamá del niño...
Muy mala la película.
        
            